中国首都北京迎來超大面積沙塵暴

民眾喜迎 黃金遍地

北京看來住唔到人，要遷都。

我地有人體filter

每年都搞到咁
點做首都呀

苦海~~翻起愛恨

影懷舊相唔洗開filter

天安門就黎變成咁

盜墓迷城 4 - Chi jing

有冇可能矇到咁 支那癲到

變北宋

好靚希望日日都見到

噓 這是防美國間諜衛星

Murph!!!!!!!!!

馬照跑
舞照跳

古藤老樹昏鴉
小橋流水人家
古道西風瘦馬
夕陽西下
斷腸人
在天涯

一片黃色

翠翠:
上天旨意
係時候稱帝了

上面張相個人好怪
我都見到...好似隻狗咁

忍者導彈失效

彭麗緩個閪咪污糟晒

北宋依個ok 笑左

斬樹斬到沙塵暴

索一索仲舒筋活絡

反激光防禦系統運作正常

是咪要更新做沙塵版

厲害了我的國

屌

新冠沙塵暴

北宋積弱 冇講錯
再俾外族北佬攻略 又冇講錯喎

天譴

有冇得轉埋習近平個樣

加左墨西哥filter

沙逼支那

開咗true tone啫

好靚

中共:愈亂愈好

黃色經濟圈！

no hope in this dystopia

你剛剛攻擊我的村莊?

很黃很暴力

鬼地方

支共都好撚野
北京個地方咁撚垃圾 死都唔搬遷都

一道美麗的風景線

人民日報：多吸沙塵延年益壽

北京好黃

WFC

首都美如畫

北京前線好黃

Blade runner 2049

好黃

北宋俾人滅埋

咁你又入來留言

cooper

去行一轉個肺仲用唔用得

幾有電影感

幾好呀 夠vintage

重回帝制 微博條友拉得

黃巾當立

天

入肺會唔會排得走？

天滅中共

唔關事
講森林面積增加中國呢兩年直頭係世界前列

沒事兒 沒事兒

好似話係蒙古吹落來
蒙古沙塵暴死左9個人

炎黃子孫

習帝下旨：北京五環內安置二千萬人座係到純呼吸。

二千萬個人體filter

沙之我愛羅
沙爆送葬

啲沙一定收咗CIA錢想搞亂中國

首都人民喜迎沙塵暴好有2049feel

老沙出招

缺氧到似有幻象

美麗的風景線

攻堅成功

入曬沙

有少少感覺支爆了

咁D沙邊到黎

中共﹕黃絲勾結外國勢力...

咁沙塵

北京歡迎你

留名等睇新五毛圖

佢地話蒙古🇲🇳

本身地理氣候每年都會
以前就斬樹既 近年支那植樹快到阿媽都唔認得 知死

On9先研究上火星，識研究一定研究點搬個火星黎地球

習大大話要做晶片，大自然即刻俾好多矽佢，天命所歸啊

cls

多謝黨

幾靚
咁靚嘅景
中國直得擁有

實係美國佬整出嚟

早幾年話咩雄安千年大計，
好似又無咗影

中國特色世界奇觀~!!

啱啱種都趕唔切大啦
樹苗邊夠力捉緊泥土
仲要沙漠化左咁多年

但係話地方官為咗追quota
瘋狂種生長速度快但係極度吸水嘅白楊樹
令近年沙漠化更嚴重

installer?

沒事兒，喜降瑞沙

黃色? 在某國唔係唔可以出現咩? 黃口罩都犯法喎

死光最好

國號洪憲

fallout

支那臭閪個閪咪好撚污糟

拍戲一流,CG都唔駛用

藍屍模式: 人地沙漠仲多沙塵暴啦

笑左出黎

仲住係北京既人真係傻閪黎

有咩理由做首都

文藝復興

黃到金

蒼天已死
黃天當立

幾靚 仲好撚黃

其實北京好黃

大煉鋼到今日都係冇變過

置頂啦

喜迎沙塵暴

邊個戴防毒面罩就係暴徒

面積增加 都要時間長大架大佬呀 一種就大大支咩

量子力學 粒沙穿透哂D樹入左北京

蒙獨勢力

還都南京還政於民

中國首都果然積聚金銀財氣！

我仲不嬲都以為喺天安門拍嘅添

遲早成個東亞變中東
中東就變森林大草源

其實呢⋯⋯唔會淨係種樹苗咁on9
同埋個啲地方種唔到大樹嫁，係種啲喺沙漠生存到嘅植物
所以正確嚟講係綠化，唔係森林化

呢張先係

北宋撚有北京個位

遷都未

uninstaller

防導彈咋

晤通係閪遊記3嘅新劇照白衫嗰個係咪叫至尊寶

我都記得新聞張圖P左Blade runner上去

景物都唔洗搭

無事既支那，最多咪搵班支那狗出去吸哂佢

有時見到呢啲圖覺得荷里活好戇鳩用幾十億嚟砌個場同埋整特技 但大家睇下中國係唔撚使搞特技就有現成

狂掘稀士但就唔做任何環保措施 , 冬天一有季侯風北京就出事

稀士田位置

冬季季侯風風向

mexico in movie

我國偉大13億人每人吸一口, 什麼沙塵暴一下子就沒了
樓主你反中亂港想危害國家嗎?

落左filter咁樣, 都幾好feel

北京氣象台指，本次沙塵暴在蒙古國南部形成，在冷空氣驅動下，沙塵從沿西北—東南向侵入中國大陸北部，凌晨3時起影響北京。

口交部 : 責任全在蒙方!!!!

封關唔畀佢入

銀翼殺手2049

北宋

得北京有似樣嘅皇宮可以滿足下慶豐帝

祖國的空氣 真香

BBC今次食左死貓

樓主這filter牛逼了

眼罩都唔戴返個，唔辛苦嘅咩？

好有詩意

畫面好靚

一唔買澳洲煤就出事

佢唔係唔知佢d 幅射垃圾煤同澳洲高純度煤差幾多皮掛

唔關事，蒙古吹過黎，蒙古死左6個81人失蹤

幾浪漫 !

其實長安先係最好既首都

有搞咩雄安新區

沙塵暴係因為附近沙漠吹過嚟，聽講呢幾十年因為北方過度發展而沙漠面積大咗，導致沙塵暴更嚴重

以前有幾年係北京出job 遇過幾次
室內要閂窗，唔閂窗口位會有一堆沙
出門口要戴口罩，唔係一吸氣就會食沙

又鬥黃

係枯

真係12年首次？

當然唔係啦
12月就可能係，武肺前都有霧霾

雄安唔係距離北京太遠
應該一樣食沙

北宋好似冇北京

正評比沙塵暴

北京係咪 永世都拎唔番既燕雲十六洲

長安大街

殖樹個度是新疆同陝西甘蕭
所以西安個邊改善左

北京沙塵是由蒙古沙漠南下
就算解決到內蒙，外蒙中國都管不到。
所以無法解決。

算啦，等連登仔high下啦，講多無謂。

咱們中国人不是吃素的，是吃土的

變成北宋了

我愛羅

唔武肺都沙塵肺